比副主席害過入一入黎

1548 2007 175 763 中哂
包下個頭先
有比佢害過比個正皮望佢有日放哂佢

1548

2007

763

最驚呢隻咁多大股東減持cls 其實係咪佢減持